---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7761"
date: "2008-11-12T18:03:30"
uploadBy:
- "fitec"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi,
ich hab da mal eine Frage.
Wie hast du den Kühlkörper auf das (DIL-)IC geklebt. Sekundenkleber oder was besonderes (Wärmeleitpaste ist doch so teuer...).

Gruß fitec